德拉季奇和赫羅讓他們在比賽開始時保持領先，傑·克勞德一直在投中三分，然後吉米·巴特勒的得分和巴姆的蓋帽贏得了比賽。 阿德巴約在打球，丹佛讓我們看起來很糟糕，湖人可能需要做出一些調整|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月17日| 
 換句話說，共和黨是靠殘酷的選票收集騙局贏的。 賓夕法尼亞州最高法院將綠黨的總統票從選票中剔除，為郵寄選票掃清道路 
 1995年，馬多克斯在29歲的賽季中連續第4次獲得賽揚獎，這也是他最後一次獲得賽揚獎，而約翰遜則在35歲到38歲的賽季中連續4次獲得賽揚獎。 雅各布·德格羅姆一直投得更快，特拉維斯·薩奇克，2020年9月17日 
 2018年，馬杜羅連任委內瑞拉總統。 真的有人知道什麼是社會主義嗎? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼經濟學 
 調查顯示，格雷厄姆和哈里森都贏得了該州48%的潛在選民的支持。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 不過勇士隊並沒有連續14次贏得冠軍(他們確實連續14次贏得分區冠軍)，而且斯莫爾茨也是共和黨人。 保守派科特說，他的政治，而不是他的投球，使他遠離名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野獸 
 她贏得美國小姐超越了膚淺的美貌標準。 為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太美國小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 希望贏得紅州支持的共和黨候選人可能會找到比來自達拉斯的球隊更糟糕的球隊。 克里斯·克里斯蒂會後悔他的牛仔擁抱嗎? Matt Lewis 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 如果以史為鑑，赫卡比如果要贏得選舉，他需要與更多的人產生共鳴，而不僅僅是忠實的選民。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 她沒有意識到約翰遜必須克服國會和憲法障礙才能贏得法案的通過。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 貝西雷斯被包括在內，因為他在以後的任何日子都不會贏得它，但他像狗一樣的忠誠使他成為一個無價的下屬。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 真正的體驗有自己的吸引力，只要有機會，它就會戰勝僅僅的技術細節。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 準備工作做得很充分，一定是非常成功，才會贏得如此普遍和衷心的讚揚。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他們為了贏得他，所犯下的所有卑鄙的詭計; 不誠實的陰謀和計劃。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他們每次玩遊戲都會帶著它，認為吉祥物能幫助他們獲勝。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆